# Описание


Вечеринка – приложение, максимально автоматизирующее проблемы организации встречи людей оффлайн. 


Даже 35-летним интровертам иногда нужна хорошая компания, чтобы скрасить моральное одиночество. В обычной жизни любые сборы требуют от организатора менеджерского таланта и применения дюжины разных инструментов. «Вечеринка» берет на себя всю пыльную работу и решает всё с минимальными усилиями, оставляя самую мякотку – веселье и счастье – всем присутствующим.
Администратор мероприятия имеет возможность создать событие, запланировать его на определенную дату и время, пригласить участников. Приложение позволяет объединить людей, используя технологии Яндекса, в один технологический контур через технологию уникальных QR-кодов-ссылок. Внутри сущности события все участники получают доступ к различным медиасервисам. Всё начинается с музыки: плейлист формируется на основе предпочтений большинства друзей. Приоритетом становятся песни, схожие у нескольких людей, и похожие композиции. По тому же алгоритму приложение организует просмотр фильма/сериала/ролика, закажет еду, основываясь на общих вкусах, а потом разделит чек между всеми.


В ***MVP*** реализован сервис совместных плейлистов.

В разработке у команды находится ряд дополнительных функций, делающих организацию любого события быстрым и приятным процессом.


Сайт: **https://yaparty.ru**

Тизер-видео: https://drive.google.com/file/d/1NxVkmtExPr76_JV2itl_IYkVEviY3Jn6/view?usp=sharing

Презентация: https://drive.google.com/file/d/1lCO9mLClLNTS3ty_ebijBRCVTInzAyGf/view

# Инструкция

```shell
git clone git@gitlab.com:ozit/yaparty.git
cp .env.example .env
```

## Backend

```shell
docker run --rm -v $(pwd):/app composer install
docker-compose up -d
docker-compose exec app php artisan key:generate
docker-compose exec app php artisan migrate
```

## Frontend

```shell
docker-compose up -d
docker-compose exec frontend npm install
docker-compose exec frontend npm run serve
```
